如果我想投訴投訴警察科，有咩機制幫到我？

我要投訴投訴警察科處事不公

點解仲未有人投訴er erer sir
佢講大話

球證..旁證..
點投都冇用

申訴專員

去投訴警察課 投訴番 投訴警察課
循既定機制處理 ， 行之有效
done

去投訴警察科投訴投訴警察科

個龍門係月球獲 你諗住點樣將球踢入？？？